今朝上youtube諗住揾阿記第二回合既精華

一瞓醒諗住揾嚟睇打成點，揾嚟揾去1:5🤔搞咗分幾鐘，屌你望真啲先知原來又輸1比5

樓主唔撚識分左右？

啱啱訓晒冇留意，撚知會又1:5咩，心諗熱血出局咖嘛

靚抽

1:5都唔熱血？

拜仁好熱血